msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Thank You Counter Button 1.0.02\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-11 23:14+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: mencase <mencase@gmail.com>\n"
"Language-Team: mencase.com <mencase@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:14
msgid "the latest or the most thanked post titles with total thanks quant"
msgstr "最新或最多感谢文章标题和全部感谢统计"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:15
#: thankyou_widgets.php:25
msgid "Thanks Stat"
msgstr "感谢统计"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:78
#: thankyou_widgets.php:236
msgid "Total quant of thanks: "
msgstr "总计感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:107
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:110
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示文章数"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:122
#: thankyou_widgets.php:314
msgid "What posts to show:"
msgstr "哪些文章显示："

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:124
#: thankyou_widgets.php:317
msgid "Latest thanked"
msgstr "最新感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:125
#: thankyou_widgets.php:318
msgid "Most thanked"
msgstr "最多感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:126
msgid "Total quant of thanks"
msgstr "总计感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:131
#: thankyou_widgets.php:330
msgid "Display total quant of thanks"
msgstr "显示总计感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:242
msgid "Check Full Statistics"
msgstr "查看全部统计"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:246
msgid "Plugin author home page"
msgstr "插件主页"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:253
msgid "No thanks yet"
msgstr "暂无感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:309
msgid "Posts number to show:"
msgstr "显示文章数："

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:335
msgid "Display Full Statistics link"
msgstr "显示全部统计链接"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:340
msgid "Display plugin author link"
msgstr "显示插件作者链接"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:351
msgid "Latest Thanks"
msgstr "最新感谢"

#@ thankyou
#: thankyou_widgets.php:353
msgid "Most Thanked"
msgstr "最多感谢"

#@ default
#: thankyou.php:38
msgid "Thank You Counter Button requires WordPress 3.0 or newer."
msgstr "感谢统计按钮要求 WordPress版本3.0或更高"

#@ default
#: thankyou.php:38
msgid "Please update!"
msgstr "请升级！"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'Description'
#: thankyou.php:0
#: thankyou.php:47
msgid "Every time a new visitor clicks the \"Thank you\" button, one point is added to the total \"thanks\" counter for this post."
msgstr "每当有新游客点击\"Thank you\"按钮时，一个点击就添加到该文章全部\"thanks\"计数"

#@ thankyou
#: thankyou.php:101
msgid "Thank You Counter Button Plugin"
msgstr "感谢统计按钮"

#@ thankyou
#: thankyou.php:117
#: thankyou.php:193
#: thankyou.php:489
#: thankyou_options.php:548
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#@ thankyou
#: thankyou.php:118
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#@ thankyou
#: thankyou.php:176
#: thankyou.php:178
msgid "You left &ldquo;Thanks&rdquo; already for this post"
msgstr "这篇文章你不是已经&ldquo;赞&rdquo;过了吗"

#@ thankyou
#: thankyou.php:179
msgid "Click to left &ldquo;Thanks&rdquo; for this post"
msgstr "这篇文章对我有帮助"

#@ thankyou
#: thankyou.php:194
#: thankyou_options.php:549
#: thankyou_statistics.php:606
#: thankyou_statistics.php:609
#, php-format
msgid "View statistics details for \"%s\""
msgstr "查看\"%s\"统计细节"

#@ thankyou
#: thankyou.php:195
#: thankyou_options.php:550
msgid "Hide these shortcuts"
msgstr "隐藏这些短码"

#@ thankyou
#: thankyou.php:195
msgid "Do you really want to hide these shortcuts?"
msgstr "你确定想隐藏这些短码、"

#@ thankyou
#: thankyou.php:393
#: thankyou_lib.php:285
msgid "Thank You"
msgstr "感谢"

#@ thankyou
#: thankyou.php:499
#: thankyou_options.php:55
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#@ thankyou
#: thankyou.php:500
msgid "Additional Documentation"
msgstr "添加文档"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:35
msgid "Default Settings are restored"
msgstr "默认设置已保存"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:37
msgid "All Thanks Counters are cleared"
msgstr "所有统计已清除"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:51
msgid "About this Plugin:"
msgstr "关于插件："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:52
msgid "Author's website"
msgstr "作者主页"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:53
msgid "Plugin webpage"
msgstr "插件主页"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:54
msgid "Additional documentation"
msgstr "附加文档"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:56
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:57
msgid "Donate"
msgstr "捐赠中心"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:59
msgid "More plugins from"
msgstr "更多插件请访问"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:73
#: thankyou_options.php:88
msgid "No items found."
msgstr "没有找到"

#@ plugins-lang-switch
#: thankyou_options.php:76
msgid "Recent Posts:"
msgstr "最新文章："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:91
msgid "Greetings:"
msgstr "感谢译者："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:92
msgid "It's me, the author"
msgstr "插件作者"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:93
msgid "for the help with Belarusian translation"
msgstr "帮助Belarusian翻译"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:94
msgid "for the help with Dutch translation"
msgstr "荷兰语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:95
msgid "for the help with French translation, ideas, source code contributions and new versions testing"
msgstr "法语，建议，资源代码贡献和新版本测试"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:96
msgid "for the help with German translation"
msgstr "德语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:97
msgid "for the help with Hungarian translation"
msgstr "匈牙利语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:98
msgid "for the help with Iranian translation"
msgstr "伊朗语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:99
#: thankyou_options.php:100
msgid "for the help with Italian translation"
msgstr "意大利语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:101
msgid "for the help with Spanish translation, ideas and new versions testing"
msgstr "西班牙语，建议和新版本测试"

#@ ure
#: thankyou_options.php:102
msgid "For the help with Turkish translation"
msgstr "土耳其语"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:104
msgid "for setting page layout idea and html markup examples"
msgstr "设置样式建议和 html标签示例"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:105
msgid "for the excelent JQuery color picker"
msgstr " JQuery 颜色picker部分"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:106
msgid "for the form input slider code"
msgstr "输入slider代码形式"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:107
msgid "for the cute online button image generator"
msgstr " cute在线按钮图像生成"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:138
msgid "All settings for TYCB plugin will be return to the default values, Continue?"
msgstr "所有TYCB插件将要恢复默认值，要继续吗？"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:322
#: thankyou_options.php:326
msgid "Display"
msgstr "显示"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:331
msgid "Display button at Pages"
msgstr "在页面上显示按钮"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:334
msgid "Display button at Home page, Categories/Tags archive pages"
msgstr "在主页上，目录/标签存档页上显示按钮"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:339
msgid "Do not show button for selected categories"
msgstr "在选中的目录上不显示按钮"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:394
msgid "Position in the Post text"
msgstr "在文章中的位置"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:398
msgid "Before"
msgstr "之前"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:400
msgid "At first page of multipaged posts only"
msgstr "仅在多页面文章的第一页"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:404
msgid "After"
msgstr "之后"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:406
msgid "At last page of multipaged posts only"
msgstr "仅在多页面文章的最后一页"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:410
msgid "Shortcode [thankyou]"
msgstr "短码"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:411
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:417
msgid "Button Caption"
msgstr "说明文字"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:424
msgid "Button Styling"
msgstr "按钮风格"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:426
msgid "Add style to the div:"
msgstr "添加风格到DIV:"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:429
#: thankyou_options.php:433
#: thankyou_options.php:486
msgid "e.g.,"
msgstr "例："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:430
msgid "to the Caption font:"
msgstr "标题字体："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:434
msgid "font color: "
msgstr "字体颜色："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:439
msgid "Size"
msgstr "按钮大小"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:444
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:447
msgid "Compact"
msgstr "压缩"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:452
msgid "Form and Color"
msgstr "表格和颜色"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:481
msgid "Custom button image URL"
msgstr "自定义图像URL"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:488
msgid "Width, px"
msgstr "宽，像素"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:489
msgid "Height, px"
msgstr "高，像素"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:500
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:504
msgid "Check IP-address"
msgstr "检查IP-地址"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:509
msgid "Only one Thanks for post for one IP-address limit"
msgstr "一个IP地址仅允许感谢一篇文章"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:510
msgid "Time limit:"
msgstr "时间限制："

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:512
msgid "Forever"
msgstr "永远"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:514
msgid "Only for this period"
msgstr "仅在选定时间内"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:516
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:521
msgid "Display settings shortcuts"
msgstr "短码显示设置"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:526
msgid "Add shortcuts next to the buttons for settings quick access"
msgstr "在按钮旁边添加短码用于快速访问"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:531
msgid "Return to Defaults"
msgstr "恢复默认"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:531
msgid "Restore the default values for all settings"
msgstr "所有设置恢复默认"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:532
msgid "Reset Counters"
msgstr "重新计数"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:532
msgid "Reset all thanks counters for the all posts"
msgstr "重置所有文章感谢计数"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:537
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:538
msgid "Cancel"
msgstr "取销"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:538
msgid "Cancel not saved changes"
msgstr "取消无法保存设置"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:540
msgid "Button DIV Style Preview"
msgstr "按钮DIV风格预览"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:549
#: thankyou_statistics.php:160
#: thankyou_statistics.php:532
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#@ thankyou
#: thankyou_lib.php:260
#: thankyou_lib.php:298
#: thankyou_lib.php:341
msgid "operation is prohibited"
msgstr "设置被禁止"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:70
msgid "None"
msgstr "空"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:138
msgid "Back to main statistics"
msgstr "返回主统计"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:144
#: thankyou_statistics.php:235
msgid "Not available"
msgstr "暂无可用"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:151
#, php-format
msgid "Details for &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "细节 &ldquo;%s&rdquo;"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:159
#: thankyou_statistics.php:531
msgid "Post Id"
msgstr "文章ID"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:161
#: thankyou_statistics.php:533
msgid "Thanks Quant"
msgstr "感谢数"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:166
#: thankyou_statistics.php:169
#: thankyou_statistics.php:610
msgid "View Post"
msgstr "查看文章"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:169
#: thankyou_statistics.php:610
#, php-format
msgid "View \"%s\""
msgstr "浏览 \"%s\""

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:170
#: thankyou_statistics.php:611
#, php-format
msgid "Edit \"%s\""
msgstr "编辑 \"%s\""

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:170
#: thankyou_statistics.php:611
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑文章"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:172
#: thankyou_statistics.php:613
msgid "Reset this post counter"
msgstr "重置文章计数"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:173
#, php-format
msgid "You are about to reset this post '%s' thanks counter. Click 'Cancel' to do nothing, 'OK' to reset it."
msgstr "你将要重置文章'%s'感谢计数。点击'撤销'取消, 'OK'重轩."

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:173
#: thankyou_statistics.php:614
msgid "Reset Counter"
msgstr "重置计数"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:202
#: thankyou_statistics.php:465
#: thankyou_statistics.php:636
#, php-format
msgid "Displaying %s&#8211;%s of %s"
msgstr "显示%s&#8211;%s of %s"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:216
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:217
#: thankyou_statistics.php:534
msgid "Last Thank Date"
msgstr "上次感谢时间"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:235
msgid "Look up IP country"
msgstr "检查IP国家"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:414
msgid "Show all post dates"
msgstr "显示所有文章日期"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:435
msgid "View all categories"
msgstr "浏览所在目录"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:445
msgid "Show Posts without Thanks"
msgstr "显示无感谢文章"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:446
msgid "Rows per page: "
msgstr "每页多少项"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:457
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:493
#: thankyou_statistics.php:508
msgid "descending"
msgstr "降序"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:494
#: thankyou_statistics.php:509
msgid "Ascending order"
msgstr "按升序"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:498
#: thankyou_statistics.php:513
msgid "ascending"
msgstr "升序"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:499
#: thankyou_statistics.php:514
msgid "Descending order"
msgstr "按降序"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:521
#, php-format
msgid "Click to sort in %s order"
msgstr "点击按%s种类"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:609
msgid "View details"
msgstr "查看细节"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:614
#, php-format
msgid ""
"You are about to reset this post '%s' thanks counter.\n"
" Click 'Cancel' to do nothing, 'OK' to reset it."
msgstr ""
"你将要重置文章 '%s'的感谢计数\n"
"点击'Cancel' 撤销， 'OK'重置"

#@ thankyou
#: thankyou_statistics.php:653
msgid "No posts with thanks found"
msgstr "暂无感谢文章"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'Name'
#: thankyou.php:0
msgid "Thank You Counter Button"
msgstr "感谢统计按钮"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#: thankyou.php:0
msgid "http://www.shinephp.com/thank-you-counter-button-wordpress-plugin/"
msgstr "http://www.shinephp.com/thank-you-counter-button-wordpress-plugin/"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'Author'
#: thankyou.php:0
msgid "Vladimir Garagulya"
msgstr "Vladimir Garagulya"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: thankyou.php:0
msgid "http://www.shinephp.com"
msgstr "http://www.shinephp.com"

#@ thankyou
#. translators: plugin header field 'Version'
#: thankyou.php:0
msgid "1.7.3"
msgstr "1.7.3"

#@ thankyou
#: thankyou_options.php:140
msgid ""
"All thanks counters for all posts will be set to 0,\n"
" all thanks click history will be cleared, Continue?"
msgstr ""
"你的所在文章感谢计数都将归零,\n"
"所在感谢历史都将清除，要继续吗？"

